董建華身體不適 瑪麗急症室求診

前特首董建華疑身體不適入院求診。有市民目擊指，今午約3時10分見到董建華於瑪麗醫院急症室求醫，他當時躺在病床上，閉上雙目，旁邊有約10名疑似G4成員及醫護人員陪同。該市民又指，董建華的太太趙洪娉亦在場，董太眼濕濕，需要人從旁攙扶。

另外，被裁定公職人員行為失當罪成、判監20個月的前特首曾蔭權爵士，目前仍在瑪麗醫院羈留病房留醫。

趁地淋啦

東方真係咁都關貪曾事

有私家醫院唔去?

董伯伯

你幾撚時死

嚟啦嚟啦

近排咁多人死 唔爭在喇

急症

有大陸醫院唔去？

幾時到689

老懵董祝你長命百歲百病纏身

快D同老豆團聚

佢今個星期死，我去台北101 表演空中轉體三十三周半

睇腳？

自己叫司機車去私院啦，腰纏萬貫走去急症 面皮會唔會厚左啲

佢公司舊年蝕左十億，摼啲洗

老毛急call

葉繼歡搵人打牌

香檳已買，雪涷緊

快啲死

Lm

記得捐器官呀

毛主席召見
中國人的榮幸

個仆街要請10個g4， 洗唔洗呀阿伯
做得虧心事多呀

董伯伯唔好死

一定要
長命百歲 百病纏身

唔夠字數呀屌

棋王mode：佢哋搵機會見面布陣

仲用唔用到呀？

報應！

訓係床到郁唔到瀨屎瀨尿真係慘過死

時辰到

入左去就唔好出黎喇仆街

睇到個標題突然覺得好開心

準備有器官可以捐

又肝又心, 一次救 2 個

白粉點解咁憎佢
以前頭版成日係咩 識飲識食曾爵士
笑到我

時辰一弓

唔好咁快呀

狗到唔屌喇

唔駛分流？
咁快有得照？

人地國家領導人

其實報埋合理, 如果689都住埋, 你覺得駛唔駛講?

被裁定公職人員行為失當罪成、判監20個月的前特首曾蔭權爵士

被爵士

Agger,

香港97後首位大仆街

嗚啊

一個值得紀念的日子

隻腳痛到入急症？

及身而報
皇天擊殺

《oncc東網》則稱董建華是於瑪麗醫院急症室求醫，報道引述市民目擊指董太「眼濕濕」，需要人從旁攙扶。香港電台引述董建華公關發言人表示，董建華是進行例行身體檢查，並非身體不適，多謝大家關心。

希望佢死左之後唔好全港哀悼講到大偉人咁啦
葉繼歡死左都上神台

要見毛主席？

董伯伯 你要長命百歲 百病纏身

老廢柴

例行身體檢查要入急症？濫用急症喎

689快d入埋廠，三個一齊早D死

打橫入，打橫出

再見啦 老嘢 你死期已到

身體檢查個老婆都會眼濕濕，真係恩愛

快撚啲死啦

懂太果一身包實哂嘅防護衣又可以出動

真心，早啲死啦仆街冚家產

呢個Post睇得出你地幾無口德

又黎積下口德

個仆街到今時今日都仲對港人指手劃腳
老而不死是為賊也

幫緊當年東堤燒炭既負資產出氣
積緊德

全部人扣五十口德分

仲未有連登仔吹奏董伯伯?

又去endo又去radi
可以消化道出事
或者肚內其他器官有事 (eg肝膽胰)

都未死

死左先算啦

快撚d死

唔準你地屌9董伯 董伯

連登應該開個口德台，比口德族積口德儲積分

幾撚時死

吹定先都岩啦, 連葉計歡都可以上神檯, 家下可以準備定LIST

可以同貪曾敍舊

快撚啲死

雙喜臨港

條粉皮仲係香港

d 護士仔會唔會又搞d醫療事故出來

向度祝福董伯伯可以長命百歲, 百病纏身

mola mola

叫林鄭熊抱吓，同啲病魔打下氣

我資助你機票

落過雨地下好諗

棋王mode：扮病搵機會見貪曾布陣

空歡喜一場

支持燒山積下口德

留名

叫777出嚟攬下你囉

咁啱需要一個屍心

廢老

連登仔又燈

千其唔好死 要長命百歲百病纏身

求病魔戰勝董伯伯

害左香港人咁耐
慢慢捱啦

留名等睇走數

董太: 邊個話你會死，我唔信

希望今鋪唔會俾連登仔燈返生

驗到有嘢 醫生可能要佢即刻入院

他朝君体也相同

咁開心做乜

腳痛姐 (好似係)

屌 蘋果影到佢冇事啦

接住黎

特事特辦，送左入殮房先

關我撚事呀

利申：已正皮

好好地去咗咪好囉，積下口德唔好成鳩日出呢9up,仲出乜院呢

中國特色 唔洗排隊.直接燒左佢

切佢雙腳啦

唔係呀

真係被皇天擊殺

都拉左葉繼歡落去，唔爭在拉埋呢件死老柴落去煲廢老湯啦牛頭馬面

條死老嘢幾時正式獲毛主席接見?

積下口德啦

快啲去啦

RIp

例行檢查去急症

濫用急症服務

已翻生

好多on9廢老信

死得未？